# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# xaojan <cxiaojian@gmail.com>, 2012
# walking <waling@mail.i2p>, 2013
# xaojan <cxiaojian@gmail.com>, 2012
# zhangmin <zm1990s@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Clementine Music Player\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-15 10:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-05 01:04+0000\n"
"Last-Translator: zhangmin <zm1990s@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/clementine/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: android-download.html:4
msgid "Clementine Remote"
msgstr "Clementine 远程应用"

#: android-download.html:5
msgid "Control Clementine remotely from your Android phone"
msgstr "使用安卓手机远程控制 Clementine"

#: base.html:11
msgid "Clementine Music Player"
msgstr "Clementine 音乐播放器"

#: base.html:53
msgid "About"
msgstr "关于"

#: base.html:54 downloads.html:2
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: base.html:55 main.html:92 screenshots.html:2
msgid "Screenshots"
msgstr "截图"

#: base.html:56 participate.html:2
msgid "Participate"
msgstr "参与"

#: base.html:60
msgid "A cross-platform music player inspired by Amarok 1.4"
msgstr "受 Amarok 1.4 启发的跨平台音乐播放器"

#: base.html:85
msgid "Clementine is Free Software under the GPL v3. This site is licensed under CC-BY-SA."
msgstr "Clementine 是一款遵循 GPL v3 协议的免费软件，本网站采用 CC-BY-SA 许可。"

#: base.html:86
msgid "Development by"
msgstr "开发者是"

#: base.html:87 main.html:21 main.html.py:28
msgid "and"
msgstr "与"

#: base.html:89
msgid "Website by"
msgstr "网站设计"

#: data.py:8
msgid "Playlist tab, while listening to songs from multiples Internet services"
msgstr "播放列表标签，正在播放网络资源"

#: data.py:9
msgid "Subsonic integration"
msgstr "Subsonic 整合资源"

#: data.py:10
msgid "Browsing playlist from the Android app"
msgstr "从安卓应用浏览播放列表"

#: data.py:11
msgid "Controlling playback from the Android app"
msgstr "从安卓应用控制播放"

#: data.py:14
msgid "Podcasts"
msgstr "播客"

#: data.py:15
msgid "Google Drive"
msgstr "Google Drive"

#: data.py:16
msgid "New global search interface"
msgstr "全新的全局搜索界面"

#: data.py:17
msgid "Moodbars"
msgstr "心情指示条"

#: data.py:20
msgid "Transcoding settings"
msgstr "转码设置"

#: data.py:21
msgid "Global search finding albums on Spotify"
msgstr "在 Spotify 全局搜索专辑"

#: data.py:22
msgid "Global search options"
msgstr "全局搜索设置"

#: data.py:23
msgid "Grooveshark integration"
msgstr "整合 Grooveshark"

#: data.py:26
msgid "Lyrics and track slider tooltip"
msgstr "歌词和进度条提示"

#: data.py:27
msgid "MusicBrainz fixing untagged files"
msgstr "使用 MusicBrainz 整理未加标签的文件"

#: data.py:28
msgid "New tag editor with autocompletion"
msgstr "带自动完成功能的新标签编辑器"

#: data.py:29
msgid "Track slider tooltip on Mac OS X"
msgstr "在 Mac OS X 中显示的进度条提示"

#: data.py:32
msgid "Artist photos and biographies"
msgstr "艺人简介与照片"

#: data.py:33
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: data.py:34
msgid "Icecast radio stations"
msgstr "Icecast 电台"

#: data.py:35
msgid "Smart playlists and kittens"
msgstr "智能播放列表"

#: data.py:38
msgid "The queue manager on Windows 7"
msgstr "Windows 7 中的队列管理器"

#: data.py:39
msgid "Copying music to an iPod in Ubuntu"
msgstr "从 iPod 中复制音乐到 Ubuntu"

#: data.py:40
msgid "Clementine 0.5 on Ubu...ALL GLORY TO THE HYPNOTOAD"
msgstr "Clementine 0.5 运行于 Ubu...ALL GLORY TO THE HYPNOTOAD"

#: data.py:41
msgid "Clementine 0.5 on Mac OS X"
msgstr "Clementine 0.5 运行于 Mac OS X"

#: data.py:44
msgid "Clementine 0.4 on Ubuntu"
msgstr "Clementine 0.4 运行于 Ubuntu"

#: data.py:45
msgid "Clementine 0.4 on Windows 7"
msgstr "Clementine 0.4 on Windows 7"

#: data.py:46
msgid "Clementine 0.4 visualisations with projectM"
msgstr "Clementine 0.4 来自 projectM 的可视化效果"

#: data.py:47
msgid "Clementine 0.4 on Mac OS X"
msgstr "Clementine 0.4 运行于 Mac OS X"

#: data.py:50
msgid "Last.fm tag radio"
msgstr "Last.fm 标签电台"

#: data.py:51
msgid "Searching the library"
msgstr "搜索媒体库"

#: data.py:52 data.py:58
msgid "The tag editor on Windows"
msgstr "运行于 Windows 的标签编辑器"

#: data.py:53
msgid "The cover manager on Mac OS X"
msgstr "运行于 Mac OS X 的封面管理器"

#: data.py:56
msgid "Playback on Linux"
msgstr "运行于 Linux 的回放"

#: data.py:57
msgid "Last.fm support"
msgstr "支持 Last.fm"

#: data.py:59
msgid "Growl notifications on Mac OS X"
msgstr " Mac OS X 的 Growl 提示"

#: data.py:203
msgid "Source code"
msgstr "源代码"

#: data.py:231
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: data.py:289
msgid "Version 0.2 released"
msgstr "发布 0.2 版本"

#: data.py:290
msgid "It's been just over a month since we released the first version of Clementine. This new version features album cover-art, better \"Various Artists\" detection, support for loading playlists, and much more."
msgstr "在距离我们发布首个 Clementine 版本一个月后，此次更新支持专辑封面、更智能的“群星”识别，支持载入播放列表以及更多。"

#: data.py:296
msgid "Version 0.3 released"
msgstr "发布 0.3 版本"

#: data.py:297
msgid "In this release we've switched to GStreamer on all platforms, meaning the analyzer and crossfading between tracks will now work on Windows. New features include an equalizer, more library grouping options, a nicer OSD, remote control from command-line and MPRIS, and easier tag editing."
msgstr "这个更新我们把所有平台都切换到GStreamer，这意味着不同音轨之间的 analyzer 和 crossfading 能够在 Windows 下工作。新特性包括一个均衡器、更多的库分组选项、良好的OSD、通过命令行远程控制和 MPRIS，以及更加简便地编辑标签。"

#: data.py:305
msgid "Version 0.4 released"
msgstr "发布 0.4 版本"

#: data.py:306
msgid "This release features tabbed playlists, playlist search, projectM visualisations, Magnatune integration, ReplayGain volume normalisation and music transcoding. We've fixed loads of bugs too - searching large libraries is now much faster, playback is much more reliable on Windows, character encoding problems are fixed, and remote playlists should load correctly all the time."
msgstr "此次更新的新特性包括播放列表标签、播放列表查找、projectM的可视化效果、整合Magnatune、回放增益时音量正常化以及音频转码。我们也修复了大量的漏洞 — 现在搜索更大的库的速度快了一些，Windows下的回放更加可靠，字符编码的问题也被修复，还有远程播放列表现在能够正常读取了。"

#: data.py:315
msgid "Version 0.5 released"
msgstr "发布 0.5 版本"

#: data.py:316
msgid "This release adds support for using portable devices with Clementine.  You can now copy songs to your iPod, iPhone, MTP, or USB mass storage device.  See <a href=\"https://github.com/clementine-player/Clementine/wiki/Portable-Devices\">the wiki for more information</a>.  Support for using a <a href=\"https://github.com/clementine-player/Clementine/wiki/Wii-Remotes\">Wii Remote</a> as a remote control has been added.  Other features include a Queue Manager, an Organise Files dialog, automatically stretching columns in the playlist, loading embedded id3v2 cover art, more library scanning options, drag and drop between playlists, and a hypnotoad.  We've also reduced startup time by more than half, fixed a load of memory leaks and reduced CPU usage while playing music. See the <a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/master/Changelog\">full changelog</a> for more information."
msgstr "此次更新增强了 Clementine 对移动设备的支持。  您现在可以复制音乐到您的 iPod、iPhone、MTP 或者 大容量的USB设备。  更多详情请 <a href=\"https://github.com/clementine-player/Clementine/wiki/Portable-Devices\">查阅 wiki 以获取信息</a>。  而且现在可以使用 <a href=\"https://github.com/clementine-player/Clementine/wiki/Wii-Remotes\">Wii 遥控器</a> 来控制 Clementine。  其它的新特性包括队列管理器、整理文件对话框、播放列表自动调整栅格、读取内嵌的 id3v2 专辑封面、更多的媒体库扫描选项、不同播放列表的拖拽操作、和一个 hypnotoad。  而且我们也减少了启动时间、修正了诸多内存泄露以及降低了播放音乐时的 CPU 占用率。详见<a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/master/Changelog\">完整的更新日志</a>。"

#: data.py:332
msgid "Version 0.6 released"
msgstr "发布 0.6 版本"

#: data.py:333
msgid "This release features two new information panes that show lyrics, song statistics, artist biographies, photos and lists of tags and similar artists.  We've redesigned the sidebar (although you can switch back by right clicking on it), and also added ratings, play counts and skip counts.  You can create smart and dynamic playlists from songs in your library, and also now listen to music from <a href=\"http://www.jamendo.com/\">Jamendo</a> and Icecast radio stations. See the <a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/master/Changelog\">full changelog</a> for more information."
msgstr "此次更新带来了两个新的信息面板：用来显示歌词、歌曲统计、艺人介绍、照片、标签列表；以及显示相似艺人。  我们也重新设计了侧边栏(当然您也可以通过右击切换回去)，并且添加了评分、播放统计和跳过统计。  您可以为媒体库中的音乐创建一个智能的动态列表，收听来自 <a href=\"http://www.jamendo.com/\">Jamendo</a> 和 Icecast 的电台。详见<a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/master/Changelog\">完整的更新日志</a>。"

#: data.py:345
msgid "Version 0.7 released"
msgstr "发布 0.7 版本"

#: data.py:346
msgid "In this release Clementine gains a brand new edit tag dialog with autocompletion and the ability to automatically identify music and fetch missing tags from MusicBrainz.  CUE sheets are now supported - they are detected automatically when scanning your library and each track will show up separately.  We've made a load of smaller improvements as well such as showing album covers in the Library tab, greying out deleted songs, a \"Show in file browser\" option, support for network proxies, a \"Full library rescan\" option, and a new tooltip for the track slider that helps you seek more accurately to a specific place in a song. See the <a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/master/Changelog\">full changelog</a> for more information."
msgstr "此次更新 Clementine 新增一个能够自动识别音乐并且从 MusicBrainz 上获取缺失标签的全新标签编辑器。  现在已经支持 CUE sheets —— 它能够在扫描媒体库时自动把每个音轨单独罗列出来。  我们也做了很多小的改进比如在媒体库标签中显示专辑封面、已经被删除的歌曲会变成灰色、“在文件浏览器中显示”选项、支持网络代理、“重新扫描媒体库”选项、以及新的进度栏提示，您可以通过此功能更精确地了解歌曲的时间轴。详见<a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/master/Changelog\">完整的更新日志</a>。"

#: data.py:360
msgid "Version 1.0 released"
msgstr "发布 1.0 版本"

#: data.py:361
msgid "This release adds <a href=\"http://www.spotify.com\">Spotify</a>, <a href=\"http://grooveshark.com\">Grooveshark</a> and <a href=\"http://www.sky.fm/\">SKY.fm</a>/<a href=\"http://www.di.fm/\">Digitally Imported</a> support.  We've also added a Global Search feature that allows you to easily find music that's either in your library or on the Internet. Other features include audio CD support, more transcoder options, an improved settings dialog, smarter album cover searches, and loads of bug fixes. See the <a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/release-1.0/Changelog\">full changelog</a> for more information."
msgstr "本版加入 <a href=\"http://www.spotify.com\">Spotify</a>, <a href=\"http://grooveshark.com\">Grooveshark</a> 及 <a href=\"http://www.sky.fm/\">SKY.fm</a>/<a href=\"http://www.di.fm/\">数字化导入</a> 支持。 同时新增全局搜索功能，允许您方便地在本地和互联网上搜索音乐。其它功能包括音乐 CD 支持，更多的转码选项，改进后的设置对话框，更智能的专辑封面搜索，以及一堆错误修正。详见 <a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/release-1.0/Changelog\">完整的更新日志</a> 。"

#: data.py:373
msgid "Version 1.1 released"
msgstr "发布 1.1 版本"

#: data.py:374
msgid "This release adds long-awaited Podcast support including integration and synchronisation with <a href=\"//gpodder.net\">gpodder.net</a>. Music from <a href=\"http://soundcloud.com/\">Soundcloud</a> and <a href=\"http://www.jazzradio.com/\">jazzradio.com</a> is available in the Internet tab in the sidebar, as well as any songs you've uploaded to <a href=\"http://drive.google.com/start\">Google Drive</a>. Clementine will also now show moodbars for the music you play from your local disc. See the <a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/release-1.1/Changelog\">full changelog</a> for more information."
msgstr "本版新增期待已久的 Podcast 博客支持，及与 <a href=\"//gpodder.net\">gpodder.net</a> 的整合与同步。<a href=\"http://soundcloud.com/\">Soundcloud</a> 及 <a href=\"http://www.jazzradio.com/\">jazzradio.com</a>，及您上传到 <a href=\"http://drive.google.com/start\">Google Drive</a>中的音乐，现在可以从侧边栏的网络标签中访问。Clementine 现在支持为本地光盘中的音乐显示心情指示。详见<a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/release-1.1/Changelog\">完整的更新日志</a>。"

#: data.py:387
msgid "Version 1.2 released"
msgstr "发布 1.2 版本"

#: data.py:388
msgid "This release is compatible with the <a href=\"https://play.google.com/store/apps/details?id=de.qspool.clementineremote\">Clementine Remote application for Android</a> which lets you control Clementine remotely from an Android device.<br/>This release also adds support for Subsonic. And you can now listen to your music stored in <a href=\"https://www.box.com/\">Box</a>, <a href=\"https://www.dropbox.com/\">Dropbox</a>, <a href=\"https://skydrive.live.com/\">Skydrive</a> and <a href=\"https://one.ubuntu.com/\">Ubuntu One</a>. Last major new feature is the ability to \"star\" your playlists, so you can safely close them and restore them later from the new \"Playlist\" tab we've added in the left sidebar.<br/>See the <a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/release-1.2/Changelog\">full changelog</a> for more information."
msgstr "这个版本兼容<a href=\"https://play.google.com/store/apps/details?id=de.qspool.clementineremote\">安卓版 Clementine 远程应用</a>，允许你通过安卓设备远程控制 Clementine。<br/>这个版本也新增 Subsonic 支持。你可以听<a href=\"https://www.box.com/\">Box</a>，<a href=\"https://www.dropbox.com/\">Dropbox</a>，<a href=\"https://skydrive.live.com/\">Skydrive</a>和<a href=\"https://one.ubuntu.com/\">Ubuntu One</a>中的音乐。最新也是最重要的功能是：为播放列表“加星”，这样你可以随意关掉播放列表，稍后从软件左侧的新“播放列表”标签中恢复它们。<br/>详见<a href=\"https://raw.github.com/clementine-player/Clementine/release-1.2/Changelog\">完整的更新日志</a> 。"

#: downloads.html:7
msgid "Latest downloads"
msgstr "下载最新版"

#: downloads.html:11
msgid "Get the latest stable version of Clementine for your operating system."
msgstr "获取适合您操作系统的 Clementine 最新版本。"

#: downloads.html:33
msgid "Downloads for other operating systems"
msgstr "下载其它操作系统版本"

#: downloads.html:54
msgid "Ubuntu PPA"
msgstr "Ubuntu PPA"

#: downloads.html:56
msgid "You can download the latest version of Clementine on Ubuntu from the official PPA:"
msgstr "您可以在 Ubuntu 中通过官方 PPA 下载到最新版本的 Clementine："

#: downloads.html:62
msgid "Dependencies for Ubuntu Precise (12.04)"
msgstr "Ubuntu Precise (12.04) 的依赖"

#: downloads.html:63
msgid "New versions of Clementine require GStreamer 1.0 which wasn't included in Ubuntu 12.04.  If you get errors installing Clementine you should add the GStreamer PPA as well:"
msgstr "新版本 Clementine 依赖于 GStreamer 1.0，默认已经包含在 Ubuntu 12.04 中。如果你在安装 Clementine 时出错，你可以添加此 GStreamer PPA 源："

#: downloads.html:68 downloads.html.py:83
msgid "Other Downloads"
msgstr "其它下载"

#: downloads.html:70
msgid "Clementine Remote for Android"
msgstr "安卓版 Clementine 远程应用"

#: downloads.html:77
msgid "Unofficial packages"
msgstr "非官方包"

#: downloads.html:79
msgid "If you don't see your distribution listed above then someone else might have created an unofficial package for you."
msgstr "如果您没有在下方的列表中找到您所用的发行版，那么可能有其他人为您创建了非官方的安装包。"

#: downloads.html:87
msgid "Compiling from source"
msgstr "从源码编译"

#: downloads.html:89
msgid "Compiling Clementine from source is easy on Linux."
msgstr "在 Linux 中很容易编译  Clementine"

#: downloads.html:90
msgid "Download the source code package from the list above, and in a terminal window:"
msgstr "从下方的列表中下载源代码，然后再终端中输入："

#: downloads.html:99
msgid "Full instructions and list of dependencies"
msgstr "完整说明与所需依赖列表"

#: downloads.html:103
msgid "Bleeding edge packages"
msgstr "技术体验包"

#: downloads.html:105 participate.html:57
msgid "Development on Clementine happens in"
msgstr "Clementine 的代码托管在"

#: downloads.html:107 participate.html:59
msgid "the git repository"
msgstr "git 仓库"

#: downloads.html:108 participate.html:60
msgid "Check out the code by running:"
msgstr "通过下列指令检出源代码："

#: downloads.html:112 participate.html:70
msgid "If you'd prefer not to compile the development version yourself then try one of the hourly packages:"
msgstr "如果您不想自己编译代码，可以通过下列方式获取每小时更新的安装包："

#: downloads.html:117 participate.html:75
msgid "Mac OS X development builds"
msgstr "Mac OS X 开发版本"

#: downloads.html:119 participate.html:77
msgid "Ubuntu Precise (12.04) development builds"
msgstr "Ubuntu Precise (12.04) 开发版本"

#: downloads.html:121 participate.html:79
msgid "Ubuntu Trusty (14.04) development builds"
msgstr "Ubuntu Trusty (14.04) 开发构建版"

#: downloads.html:123 participate.html:81
msgid "Windows development builds"
msgstr "Windows 开发版本"

#: downloads.html:125 participate.html:83
msgid "Buildbot"
msgstr "编译机器人"

#: downloads.html:128 participate.html:86
msgid "There's also an Ubuntu PPA for these development builds:"
msgstr "这还有一个提供开发版本的 Ubuntu PPA："

#: downloads.html:136
msgid "Old downloads"
msgstr "老版本下载"

#: downloads.html:144 screenshots.html:8
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: main.html:5
msgid "About &amp; Features"
msgstr "关于 &amp; 特点"

#: main.html:9
msgid "Search and play your local music library."
msgstr "搜索并播放您的媒体库"

#: main.html:10
msgid "Listen to internet radio from"
msgstr "收听这些网络电台"

#: main.html:24
msgid "Search and play songs you've uploaded to"
msgstr "搜索播放您上传的音乐，支持"

#: main.html:31
msgid "Create smart playlists and dynamic playlists."
msgstr "创建智能播放列表和动态播放列表。"

#: main.html:32
msgid "Tabbed playlists, import and export M3U, XSPF, PLS and ASX."
msgstr "标签式播放列表，导入或导出 M3U，XSPF，PLS 和 ASX。"

#: main.html:33
msgid "CUE sheet support."
msgstr "支持 CUE sheet。"

#: main.html:34
msgid "Play audio CDs."
msgstr "播放音乐CD。"

#: main.html:35
msgid "Visualisations from"
msgstr "可视化效果来自"

#: main.html:36
msgid "Lyrics and artist biographies and photos."
msgstr "歌词以及艺人的照片与简介。"

#: main.html:37
msgid "Transcode music into MP3, Ogg Vorbis, Ogg Speex, FLAC or AAC."
msgstr "转换音频格式至 MP3, Ogg Vorbis, Ogg Speex, FLAC 或者 AAC."

#: main.html:38
msgid "Edit tags on MP3 and OGG files, organise your music."
msgstr "编辑 MP3 和 OGG 文件的标签，管理您的音乐。"

#: main.html:39
msgid "Fetch missing tags from MusicBrainz."
msgstr "通过 MusicBrainz 获取缺失的标签。"

#: main.html:40
msgid "Discover and download Podcasts."
msgstr "发现，下载 Podcast 播客。"

#: main.html:41
msgid "Download missing album cover art from Last.fm and Amazon."
msgstr "通过 Last.fm 和 Amazon 自动补全封面。"

#: main.html:42
msgid "Cross-platform - works on Windows, Mac OS X and Linux."
msgstr "跨平台 - 完美运行于 Windows，Mac OS X 和 Linux。"

#: main.html:43
msgid "Native desktop notifications on Linux (libnotify) and Mac OS X (Growl)."
msgstr "原生支持 Linux (libnotify) 和 Mac OS X (Growl) 的桌面提醒。"

#: main.html:44
msgid "Remote control using an"
msgstr "远程控制功能，通过"

#: main.html:44
msgid "Android device"
msgstr "安卓设备"

#: main.html:44
msgid "a Wii Remote"
msgstr "Wii 遥控器"

#: main.html:44
msgid "MPRIS or the command-line."
msgstr "MPRIS 或者其它命令行。"

#: main.html:45
msgid "Copy music to your"
msgstr "复制您的音乐至"

#: main.html:45
msgid "iPod, iPhone, MTP or mass-storage USB player."
msgstr "iPod, iPhone, MTP 或者大容量 USB 播放器。"

#: main.html:46
msgid "Queue manager."
msgstr "队列管理器。"

#: main.html:52
msgid "is a modern music player and library organizer"
msgstr "是一款现代音乐播放器和媒体库管理器"

#: main.html:56
msgid "Clementine is a multiplatform music player."
msgstr "Clementine 是一款多平台音乐播放器。"

#: main.html:57
msgid "It is inspired by"
msgstr "它的灵感来源于"

#: main.html:58
msgid "focusing on a fast and easy-to-use interface for searching and playing your music."
msgstr "致力于开发一个易于使用的界面，令您能够快速地搜索和播放您的音乐。"

#: main.html:65 main.html.py:74
msgid "Download the latest version now"
msgstr "立即下载最新版本"

#: main.html:66
msgid "Download Clementine"
msgstr "下载 Clementine"

#: main.html:75
msgid "for Windows, Mac OS X and Linux"
msgstr "支持 Windows，Mac OS X 和 Linux"

#: main.html:80
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: main.html:81
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: main.html:82
msgid "Show all downloads"
msgstr "显示所有下载"

#: main.html:101 screenshots.html:17
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: main.html:114
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: participate.html:17
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助？"

#: participate.html:21
msgid "Come chat with us at the"
msgstr "和我们一起在"

#: participate.html:21
msgid "channel on Freenode."
msgstr "的 Freenode 频道中交流。"

#: participate.html:22
msgid "Please remember to <b>stick around after asking a question</b> - we might be in a different timezone so won't see your question right away."
msgstr "请务必 <b>耐心等待解答</b> - 我们可能不在同个时区，所以未必能够马上看到您的问题。"

#: participate.html:25
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: participate.html:27
msgid "Clementine uses Google Groups for its forum/mailing list/general discussion group."
msgstr "Clementine 使用 Gogole Group 作为论坛/邮件列表/讨论组。"

#: participate.html:30
msgid "Support and discussion group"
msgstr "支持与交流论坛"

#: participate.html:35
msgid "Collaborate"
msgstr "合作"

#: participate.html:37
msgid "Reporting bugs and proposing patches"
msgstr "报告 BUG 和提供补丁"

#: participate.html:39
msgid "Clementine uses GitHub for development and issue tracking."
msgstr "Clementine 使用 GitHub 作为开发与问题追踪。"

#: participate.html:40
msgid "If you have found a bug in Clementine, please head on over to the issue tracker and create a new issue."
msgstr "如果您发现了 Clementine 的 BUG，请在此贴出您的问题。"

#: participate.html:43
msgid "Issue tracker"
msgstr "问题跟踪"

#: participate.html:46
msgid "Translating the interface"
msgstr "翻译程序"

#: participate.html:48
msgid "If you'd like to translate Clementine into another language you can do so on the Transifex translations page."
msgstr "您可以通过 Transifex 的翻译页面将 Clementine 翻译成其它语言。"

#: participate.html:49
msgid "You can either do the translation directly on Transifex, or download a .po file from the site and then email it back to us."
msgstr "您可以直接在 Transifex 上进行翻译，又或者从网站上下载一个 .po 文件然后通过邮件反馈给我们。"

#: participate.html:52
msgid "Transifex translations"
msgstr "Transifex 翻译"

#: participate.html:55
msgid "Hacking"
msgstr "测试"

#: participate.html:66
msgid "How to compile Clementine from source"
msgstr "如果从源码编译 Clementine"

#: participate.html:92
msgid "Remote application for Android"
msgstr "安卓版远程应用"

#: participate.html:94
msgid "Clementine Remote is hosted on <a href=\"https://github.com/clementine-player/Android-Remote\">another GitHub repository</a>."
msgstr "Clementine 移动应用托管在 <a href=\"https://github.com/clementine-player/Android-Remote\">另一个 GitHub 资源库</a>。"

#: participate.html:95
msgid "You can report issues and propose patches on <a href=\"https://github.com/clementine-player/Android-Remote/issues\">its bug tracker</a>."
msgstr "你可以在 <a href=\"https://github.com/clementine-player/Android-Remote/issues\">这里</a> 提出问题或发布补丁。"

#: participate.html:96
msgid "You can translate the interface on <a href=\"https://www.transifex.com/projects/p/clementine-remote/\">this Transifex project</a>."
msgstr "你可以在 <a href=\"https://www.transifex.com/projects/p/clementine-remote/\">这个 Transifex 项目</a>翻译软件界面。"

#: participate.html:100
msgid "Social Networking"
msgstr "社交网络"

#: participate.html:102
msgid "We'd love to see you support Clementine by joining us on your favourite social networking site!"
msgstr "我们也希望您能够把 Clementine 加入到您喜爱的社交网络中！"

#: participate.html:106
msgid "Clementine on Facebook"
msgstr "Clementine 在 Facebook"

#: participate.html:109
msgid "Clementine on Twitter"
msgstr "Clementine 在 Twitter"

#: participate.html:112
msgid "Clementine on Last.fm"
msgstr "Clementine 在 Last.fm"

#: participate.html:126
msgid "Stickers"
msgstr "贴纸"

#: participate.html:127
#, python-format
msgid "You can find lovely Clementine stickers on %(unixstickers)s."
msgstr "你可以在 %(unixstickers)s 找到可爱的 Clementine 贴纸。"

#: participate.html:128
msgid "They will be perfect to customise your laptop and show how much you love your favourite music player!"
msgstr "可以用来个性化您的笔记本，表示您有多喜欢您的音乐播放器。"

#: participate.html:131
msgid "Donation"
msgstr "捐赠"

#: participate.html:132
msgid "Currently, we do not need money and as so we do not accept money donation. If you like our software and want to help us, you can <a href=\"#social-networking\">support us</a> and spread the word."
msgstr "当前我们不缺资金，所以暂不接受捐赠。如果你喜欢我们的软件并想帮我们，你可以<a href=\"#social-networking\">支持我们</a> ，帮我们宣传。"

#: participate.html:133
msgid "You can also help by <a href=\"#collaborate\">participating to the software development, as explained above</a>."
msgstr "你也可以帮助<a href=\"#collaborate\">参与软件开发</a>。"

#: participate.html:134
msgid "But if you still want to spend some money to make us happy, you can make a donation to one of these charity organizations we like"
msgstr "但如果您还想破费让我们高兴，你可以捐给这些我们喜欢的慈善组织"

#: participate.html:134
msgid "and let us know:"
msgstr "并告诉我们"

#: participate.html:137
msgid "<a href=\"http://www.msf.org/\">M&eacute;decins Sans Fronti&egrave;res</a>"
msgstr "<a href=\"http://www.msf.org/\">M&eacute;decins Sans Fronti&egrave;res</a>"

#: participate.html:138
msgid "<a href=\"http://www.actionagainsthunger.org/\">Action Against Hunger</a>"
msgstr "<a href=\"http://www.actionagainsthunger.org/\">Action Against Hunger</a>"

#: participate.html:139
msgid "<a href=\"https://www.eff.org/\">Electronic Frontier Foundation</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.eff.org/\">Electronic Frontier Foundation</a>"
